一人一隻「臭雞蛋」，中秋送「黑警」

如何令黑警「解甲」？
可請參考伊索寓言《風和太陽》

磚頭硬物並不能有效阻止全副武裝嘅防暴隊和速龍，
反而污染咗果班痴撚線嘅黑警裝備，才能有效應對！
識玩一定係玩「臭雞蛋」
噁心的臭蛋

【如何自製臭雞蛋】

歡迎硏究討論